如果有班同學/朋友 曾經欺負過你 你會報復？

會-正評
唔會-負評

唔再聯絡。

努力向前過日子，諗報復係浪費自己青春

點先叫努力 有錢？

如果唔嚴重就算數啦

點先算嚴重？

爭取令自己舒服好過，自行定義啦

推

唔會 不再contact

向前望啦 報復

有能力唔玩9番佢轉頭？

唔會
損人不利己
由得件事慢慢平息算啦....

點會算

講算果班一係冇比人欺負過 一係冇撚用

用念力打鳩佢

如果唔犯法都會

If 有機會
希望你條仆街有幾折墮得咁折墮

講緊邊個